救命！負資產啦！大家返緊咩pt請唔請人！？

呢排份pt無哂更 但都要生活
乜都係錢 返開零售 唔一定零售既
但唔想返飲食 有無咩好介紹
申請啲工又無電話打黎叫見工
而家個環境係咪都唔點請人
大家又返緊咩pt呢排咩情況分享下

食返幾個月老綜先

多謝你既建議⋯⋯

散保安啦

burn

要考牌

考個保安牌有幾難呀
你連保安牌都考唔到？

餐廳囉

保安牌又不難考
我上課時差不多都是在打麻將或者睡覺也考到

出年可能老闆出12個月糧

純粹覺得好似唔點請女仔

我知易阿⋯⋯不過會請女仔？

看你具體做哪些
有些甚至指明只請女

鐘點有無興趣

用一日時間考左先啦
你可以做concierge 嘛

馬會電話投注啦
輕鬆
一個月8日3000蚊

居然咁等我去考返個牌先

我申請左青衣⋯⋯隔左好多日都無打黎

可以喔

等我出年早啲訓

網上申請請留意電話
可以揀埋天水圍到時見工先要求轉
我個陣等左3個禮拜

女仔揾pt都唔難啦
補習 call center bank teller

哇 咁有效率

係 但見完之後好快叫你training